連登無野多 最多就係asso子同dse雞

純正大學生就好少
有冇手牙同意

最多asshole狗

岩牙ching

低質唔係無原因
同班低質既人討論
妄圖有咩結果

其實點解你地成日踩asso?

利申：postgraduate

你ug係正門定後門入

見佢廢咪踩下拎下成就感

人地可能仲勁過你

asso 仔勁過degree

正門

其實有啲真係

如果你要踩人先拎到成就感，我建議你勤力啲讀書

勁過樹中 定係 能大唷

當然啦 有你

英雄莫問出處

mphil定 taught master先

Taught master, 咁你呢

橙
ug pg讀咩科

撚大英雄

我會計師+律師，咁你呢？問第二次。好想知你有幾勁，等我拜會下

牙穌子多都算。仲要唔認自己垃圾
拎自己黎同blue blood 比。
好驚佢地痴線

咩叫blue blood, Oxbridge?

牙蘇仔識撚咩叫oxbridge 咩

又有條傻仔以為讀完accounting就自動變會計師
我3大揾食科 實收得高分過會計

asshole仔不嬲都弱智開

Sor, bigfour 出身一take過考晒CPA，啱啱做過全球五十大律師樓等緊佢offer，無講清楚係我唔啱

你點搵食科咁堅？醫定法？仲用中學收分打飛機呀？

咁即係老野啦
咁大年紀先轉field
橙

講漏咗，之前律師樓同事有哈佛耶魯牛津劍橋，我地唔會講「三大」呢個term, 原因唔解釋

佢哋有無指住你嚟恥笑

唔好同佢爭，一隻井底之蛙

竟然唔係ive 仔多

巴打，撚狗post就唔洗真心

用時間同金錢買學歷以為自己好勁既老野

問第四次。講來講去都講唔出自己做乜，其實你唔識字定點😂

小朋友，不如你正經讀下書先啦，牙斬斬咁做乜😂😂😂 得罪講句，你完全唔係我個grade, 不服來辯，出黎飲野都得，我帶班律師ibanker出嚟同你玩比你睇下咩叫堅料啦好無

人地讀asso可能係公開試失咗一次手唧，你狂踩人做乜春唧，至少人地肯發奮，知唔知咩叫never too late？做人既野，互相尊重唧，仲講咩自己「三大」，對住班Oxbridge 人唔笑狗都吠啦

又係你個垃圾樓主

無。因為我應該去牛劍補一個碩士。同埋真正既勁人係唔會恥笑人。只有廢廢地果啲先會

弱智asshole竟然好意思話人井底之蛙
真係夠曬厚顏無恥

哦

竟然有人喺度ff咁多嘢
你今日食咗藥未

我認真，邊個同你玩？井底之蛙嚇親？

唔好意思，我廿幾歲已經做到你一世都做唔到既野，你只可以人身攻擊，我明

你邊頭返工返學？我同班friends通常都係中環金鐘，continental/ LKF, 過黎join我？派張卡片比你

廿幾歲先做到係度講
好心你咪撚扮啦
真係勁個d 10幾歲phd grad 埋教緊大學啦

要折墮到好似你咁。仲好意思上連登講 你真係哈fuck u 都唔好講出黎影衰我母校

btw 會計 同law 而家爆到狗也不屌

哦。你同magic circle 班人講🤤

我發現呢度啲人係唔會正面回應人問題。行規黎架？

以後上連登要利申自己係咩料 係咪on9
實係可憐 要拎呢d黎串人

唔識就講唔識 之後咪話你知囉

唔好話連登
其實通街都係asso dse既學生
咁你不如話全港既人好撚廢
樓上尊貴的會計師+律師
你話人地踏低asso子抬高自己既同時
你咪又係做緊同樣既野
認真你就輸了

利申 卑微既ive 仔

唔好意思我搭完車要做正經野，最後回應多一次

我立場好簡單，就係大家讀書都係咁讀，有人好彩一野升到大學，有啲人無咁好彩要retake／讀asso諸如此類，其實無咩值得恥笑，唔需要又asshole仔又盛，過到海就係你好彩，唔好以為自己真係好勁

我從來都無講過自己勁，只係我覺得如果要比較你地唔會比我強，我只係睇唔過眼你班人見到其他人考試衰咗仲要踩多兩腳，咩心態？其實人地已經好慘

如果你地要由踩人之中先可以獲得少少認同感同成功感，我為你地感到好可悲。做人謙卑少少啦，人地今日讀副學士／重讀，他朝可能勁過晒你地

如果有升唔到大學嘅朋友睇到呢度，你地加油啦，衰一次唔代表衰一世，唔洗比呢班人打擊到，因為通常呢啲真人都係小丑黎躲在鍵盤後就牙斬斬，出到嚟粒嗲都無。我就真係見過好多當年讀書唔叻後來好叻既人，唔好放棄，What Doesn't Kill You Makes You Stronger，共勉之